對話之後，大家必須承認……

1. 現在黃絲先係大多數，大家好多事情都可以放膽做；
2. 現在仍然係藍的人，大家唔好諗住可以改變到佢地；
3. 政權已經好成功地將視線轉移到警暴，將來一獨立調查，好多淺黃會收貨；
4. 自治都沒有了，政權個策略係，凡是佢唔喜歡的，都會屈你港獨；
5. 全個對話都係做show，唔好諗住可以靠對話改變到政府政策。

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

一國兩制 港人治港 高度自治

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

現場8:2 實際上都會係7:3 甚至更小
廢老一定唔會報尼D

好多黃絲都唔會報，而且咁少後生根本同人口比例唔match，好明顯已經篩過一次，點計都係黃絲多好多

諗起查黨鐵個獨立調查就知黑警實會無事
所以最少要改組立法會 制衡政府

林鄭只係條傀儡
黑警只係一隻狗
老共先至呀幕後黑手